警員當值係咪只可以著雨衣，不可擔遮？

睇黎一陣會好大雨，係海富既朋友仔可以去睇下雨景。